
                      divertida. aunque para los quintos míos, al igual que para mi. notarán la historia y personajes algo cambiados. Esta bien pero no son nuestras tortugas de COBABUNGA! !
        
            